現在的愛情都系甘難玩的嗎?

其實真系好矛盾...
我自己系男仔
我吾知女仔會吾會,或者應該講,我覺得女仔應該沒呢個問題
因為女仔大多都系被追求方,差在眼光選吾選得啱一個好盤

系男追女過程中
有陣時男仔真系吾想散網
但真系,,吾系對一個女仔好就會有回報,所以會撒網真系吾出奇

理智與情感上都系,撒網就系為左提高成功機率

我自己就系典型的,只系對一個好,想住會感動到距,結果浪費左自已十幾年人生(在感情路上)

有花心思追,到最後,追吾到,,我們是好朋友

有陣時比女玩,明明有距自己都有心上人都要被死拖爛拖,又再悲劇

其實點解吾可以做人吾可以直接小小呢...一齊就一齊,沒興趣就沒興趣,系要忽冷忽熱,搞到大家變晒賤人(不論男女)

甘大個人都未成功過,見論壇的大家都系煩開始左,仲未計真系一齊磨合吾磨合到

吾好話結婚,我覺得只系找個人試下發展都難過登天.....

開始有點覺得古代肓婚啞嫁可能系好事....

遊戲規則就係咁，唔好得失感咁重

Btw你不如試下學下正字先去拍拖

吾你老母

係 唔 俾 咁
見到你啲字都唔想同你進一步發展

女朋友育成計劃🐰🧝🏻‍♀️（不平等條約...誤）
———————————————————
Part A Magic 🧟‍♂️🧛🏻‍♂️🧛🏽‍♀️🧙🏻‍♂️🧙🏿‍♀️ Policy:

- 起始底分為75 credits💘
- 每次換領獎勵均須以以下指引扣分🚥
- 每月只限換領不多於2次普通獎勵🌸

*任何具爭議性項目之最終決定權均待🐸決定
———————————————————
Part B 信用度評分表🍼🍬🍭

100分（可換取🐷仔印x1，分數重置70分）

90-99分 （好女友指數什佳🙉🐰可依分數換領獎賞🏅每次換領均扣取20分作服務費🎃）

80-89分 （請完成以下加分任務🤹🏻‍♀️以提升信用度）

70-79分 （⛑瀕臨危險線🖤敬請自重）

60-69分 （觸發懲罰機制，義務喂飽一餐膳食🍖）

51-59分 （野外動向war game hunter🐧🐥🏹x1, 分數重置70分)

50分以下 （🏥黑面無下限，吾覆任何wts 1天，1天後重置回70分）
———————————————————
Part C 🛸可加可減機制🚀

-5分系列
1. 遲到15分鐘以內
2. 迷戀/偷飲珍奶、喜茶等飲品🥤🥛🍯

-10分系列
1. 遲到15-30分鐘
2. 消費過度，沒有節制，只因想要，而並非需要該物品👙👘👠👗👑

-20分系列
1. 遲到30分鐘以上
3. 無故發牌氣🤬
4. 經常壟斷拍拖點、食飯點
5. 忘記約定/毀約🤯

+5分系列
1. 制服play🍦
2.
3. 每月儲蓄3000$💰或以上

+10分系列
1. 每月儲蓄4000-6000$💰

+20分系列
1.
2. 做便當🍱
3.
———————————————————
Part D outstanding scholars🎖

普通獎勵
1. 食好西一餐🥂🍷
2. 去靚靚打卡位影相一天遊📸
3. Extra dating day x1
4. 精緻小禮物🎁 (randomly choose)
5. 手作情信仔🦄💌

隱藏大獎
1. 集齊20個肥🐷印可換取神秘大獎

呢個時勢要叫外賣仲難玩 屌你

同感

系你老母吾你老逗甘你屎忽

你打字打到咁柒係囡都想飛你啦
一路同你whatsapp一路睇住啲柒字
睇到眼火爆

見到p牌都眼火爆

笑西？

我刀覺得系...

吾 系 甘

系的 梨講得岩

鬼叫你無料啊
我憑自己魅力溝到條女關你撚事
你唔夠我有料條女咪所以跟我走囉
廢柴慢慢縮入被竇喊啦

自己作？

中文刀未掂，學人溝女？

我作就高質好多啦

晨咁早起身9up？